裁判官質疑控方處理手法不一 樹仁女生涉堵路終獲撤控

網民去年11.11發起全港三罷，堵塞各區道路，引發多處警民衝突。其中一名樹仁大學女生當日清早在將軍澳用雪糕筒和膠圍欄堵路，被拘控以在公眾地方造成阻礙罪。案件今在觀塘裁判法院再訊，控罪撤銷，女生獲准自簽2,000元，守行為12個月。

神驅必推

呢排食錯藥？

做show維穩啊

官：你地亂鳩告，一時告重一時告輕，我好難判架大佬

唔係，對比返之前咪輕lor，但其實一樣咁鳩重

法治已死

同理大條line 一樣，小朋友既睇案情，從輕，你地都係被洗腦姐，出黎感謝黨啦
成人年人有重得咁重

做show扮法治未死
等大家以為有惡法都無所謂 法庭會守住
信你一成 賓州畸形

唔知係咪關國安法就黎立法, 先咁做, 真係唔知出咩招

其實係怕制裁

香港警魔隱瞞身份強姦,殺人
連出庭比假口供都自稱警察A,B,C

但判決書係有寫班黨委法官姓名
完全無位走

唔好以為完，好快有上訴。告到坐獄為止。

糖衣毒藥，放棄幻想

馬道立加制裁到了

有冇人覺得班官好似唔同左?

唔洗FF啦
少數派斬人就高尚
多數派是但行過都坐幾年

你地班狗官 呢加識驚？
以為呢加輕判扮有法治唔識比人制裁
激光筆變做攻擊性武裝器要還押不準補釋，
藍絲斬人高尚情操 ，自衛變襲擊人，
仲有大把
呢D香港人一撚定記住
唔好諗住你地走得甩
你地班狗官同班死黑警同港府一齊被制裁啦

扮晒有法治

扮司法獨立
一過國安法就會現形變返高尚情操
馬道立出黎屌都係其中一招
真心屌唔係而家先開口